繼金鐘m記 今日黎多個豐澤苦主

好撚肉酸呀

支持佢地告豐澤